[DCEU]至今五套電影你會點排？

BVS>MoS>=WW>>>JL>>>>>>>>>>>SS

Wonder woman>man of steel >>>>>>>>>>>justice league>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>batman vs super=自殺唔識串